[連登民調] 支唔支持長毛做特首？

支持：
反對：

梁國雄特首~

對住雜種

喂阿哥~~~

有聲

釋放劉曉波～～!!!!

立法禁止圖片呎吋太細

佢好似哲古華拉咁同中共打遊擊戰我就支持

支持將仆街非粗口化

支持佢咪支持假難民

可唔可以公民DQ佢？